男朋友唔俾屌．．．

試過用酒灌碎佢
係聖誕節晚夾硬拖佢上屋企
同佢一齊去旅行
佢都唔肯除褲

應該點做

嗯

on9，誤入咗gay post

可能j細唔想比你見到

gay

好少見標題已經gay
但唔知點解我仍然click入黎...

This

分手啦，出面食飽咗